中西區區議員找民政專員理論 民政專員反鎖自己+想報狗清場

區議員選黎都係比大家睇下政府幾核突

區議會全部聯邦起個新政府啦

炒得

民政署癲到有咩事搵個落選既保皇狗合作